---
title: 'Email Webmail'
bgcolor: '#FFF'
fontcolor: '#555'
wider_column: right
---

## Webmail

![webmail](en/webmail.png)

---

<br>
Вы можете получить доступ к своей почте с любых устройств, используя нашу веб-почту по адресу [https://mail.disroot.org](https://mail.disroot.org)

Наша веб-почта работает на **RainLoop**. Rainloop - это современный подход к почтовому клиенту. Это просто, быстро и предоставляет большинство функций, которые можно ожидать от почтового сервиса:

<ul class=disc>
<li>Оформление: Установка вашего фонового изображения.</li>
<li>Локализация: Веб-интерфейс переведен на большое количество языков, в том числе на русский.</li>
<li>Фильтры: Настройка правил для автоматического копирования или перемещения писем в специальные папки, пересылки или отклонения почты.</li>
<li>Папки: Собственная настройка папок для упорядоченного хранения писем (удаление, переименование или скрытие).</li>
<li>GPG-шифрование: <b>RainLoop</b> имеет настройки шифрования.</li>
<li>Контакты: Вы можете добавлять свои контакты и даже связывать контакты Nextcloud прямо в веб-почте.</li>
</ul>

**ПРИМЕЧАНИЕ**: *Имейте в виду, что это шифрование на стороне сервера, что означает, что вы не можете контролировать свой секретный ключ. Это не так безопасно, как использование настольного почтового клиента, такого как Thunderbird, с локальным шифрованием. Но опять же, это лучше, чем вообще не использовать никакого шифрования...*

Страница проекта: [https://www.rainloop.net](https://www.rainloop.net/)
